[突發] 一團火DSE 應試分享會2018

仲有唔夠100日就ＤＳＥ啦! 2018dser 你地準備成點？

一團火義補計劃會喺20/1同11/2係城大舉行DSE分享會，由幾位喺DSE攞到佳績嘅過來人分享中、英、數、通識科的應試心得，為各位打打氣，誠邀各位應屆ＤＳＥ考生參加。

有興趣嘅同學可以透過下面條link係google form報名，費用全免㗎！

莫問前程凶吉 但求落幕無悔
共勉之！

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（中學生）:

-------------------------------------------------------------------
DSE應試分享會詳情
-------------------------------------------------------------------
第一場
日期：2018年1月20日（星期六）
時間：10:30-11:25 數學科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 通識科
地點：香港城市大學

第二場
日期：2018年2月11日（星期日）
時間：10:30-11:25 通識科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 數學科
地點：香港城市大學
——————
很多基層小朋友渴望得到免費補習的機會，邀請你加入義補導師及同行者的行列，燃起更亮的一團火！你願意出一分力解決香港跨代貧窮問題嗎？
「一團火」Facebook 專頁︰

「一團火網誌」︰

可唔可以黎聽下
利申 讀緊u

吳識先生聞說地球上香港這地方有個通識科的文憑試，是鍛鍊高階思維的好工具，決定從火星趕到地球來應考。備試之際，感到腦袋閉塞，頭痛欲裂，遂到畢通醫生的診所求醫。全面檢查後，畢通醫生對他說：「我們發現你患了腦癌。」吳識剛從火星過來，不知癌症何物，問道：「腦癌會否危害我的健康？」畢通醫生淡然道：「不會的。第一，你本來已經有糖尿病和高血壓；第二，你已經看了醫生；第三，腦癌病人之中也有一些戰勝癌魔的成功例子。基於上述三個原因，你的健康不會受損。」吳識聽後，放下心頭大石，繼續埋頭苦讀。在應考之日，帶病上陣，終死於試場之內。

讀跟U 可以呢份表去做Helper...

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

點解係城大搞

因為城大可以搵到audit王子...

直接上嚟問仲好

又佔人地大學空間

見真人一野問到仲好

又得je...

好好

lm

正呀喂

迷就係...

已報名

。。。使唔使我黎撐下場

歡迎你呀...
中學生請用1樓的連結...
大專生的請用以下連結：
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

why 負皮

算啦都係唔黎 廢事自爆

利申掛名大學生能力得中學生的垃圾

唔緊要，歡迎你嚟呀...
大專生的請用以下連結：
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

Asso係咪都黎分享得 我有個asso朋友仔好想分享

無問題...
大專生的請用以下連結：
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

點解咁衰ge...

sosad

我去分享可唔可以比返$100我 保證所有分享都好有用

報佐名蹳聽簡介會先啦...
大專生的請用以下連結：
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

Excellent!

聽分享同聽嗰d濕9講座有咩分別 返屋企自己溫好過啦 嘥時間 折賣車費

邊係呢...
我們搵到好多有心，考過DSE 的過來人嚟講...
講者都考得唔差GA...

我黎唔黎得？ 毅進仔 有9分 差唔多全班最高分

唔緊要，歡迎你嚟呀...
中學生請用1樓的連結...
大專生的請用以下連結：
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

咩唔緊要？

歡迎你來呀......
想再戰DSE ，可以用1樓的連結...
想作為過來人，分享DSE 經歷的，可以填以下連結，好快會有義工聯絡你...
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

很好呀...

讀毅進都叫考得唔差

講者質素有限

潛龍哥會唔會去，小妹巧想見潛龍哥牙

禾刀想見佢珍人

分享下英文點先會攞到2

又唔係wo...
講者質素唔差ga，有三大學生，有D 都拿到5**
可以媲美港姐....美貌與智慧並重....

真人係點ga...

咩料牙你 我第日做差人啊

有與趣就快快填Form 報名吧...

樓主唔撚覆

偽進撚x2
我英文最強 拎2 比我分享下考試心得ok?

無問題，歡迎你來呀......
想作為過來人，分享DSE 經歷的，可以填以下連結，好快會有義工聯絡你...
【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（大專生）:

因為樓主都知自己理虧

推推推

我又推...

可以去你屋企攪...

個日call保安黎join你地

同我全部企起身...企起身...

Held in ShittyU?

Virtually no one wants to go there before DSE

Only DSE-failing suckers with no choice go there

Choose a better venue next year

和盡天地風雲之聲...

Hey 和聲！！

環抱山水日月之影

Showing off our unique collegiate system is the best argument you can come up with?

Dont even get me started on how many 7 things ShittyU has

All the way from the management level to student level, ShittyU has a 7 thing for them

和聲，和聲，和聲

無問題

祝你地個個入城大

Thx ching，想入核子工程好耐

一齊有熱誠地反枱...

咩核子工程

城大核子工程係全港第一 你竟然唔識 仲學人搞talk

留名

有呀

Then come UST
CU = Rubbish

You like la on9 jai

Poor boy living in his imaginary world

知唔知科大收過幾多個狀元？

(再接再厲) 一團火將於2月11再舉行第２場DSE應試分享會，2月11日約定您

中學生 (參加者) 報名表：

大專生 (分享者) 報名表:

我淨係知中大收埋哂d好似你咁既on9仔